美國參議員斯科特：中國是我們最大的敵人，偷我們的技術和智慧財產，現在他們正透過孔子學院滲透我們的大學

共狗學院

覺醒啦
目標正確
Sir this way

推

斯科特係台灣支那譯法
Scott香港不嬲都係譯史葛

Push

蘋果都叫斯科特

like and retweet

侵侵：有拜登黑材料 中國人我好歡迎

蘋果比人屌左好多年用支那譯音同用匪語
咁蘋果用小三係咪又無問題

已經有巴打另外開post講
如果譯音有爭議最好用返英文
又唔係quote蘋果新聞
見巴打好有心開post同翻譯
唔該巴打

喂，咪撚再將美國參議員d名支那譯音啦